有冇巴打知突發記者人工好唔好？

如題

人工好突發嫁喎

香港
有咩記者係人工好

幫朋友問

Bloomberg

誠哥帶Seiko，個bbg 女帶AP

新聞媒體成個行業都唔賺錢既
作為成個行業最細粒個個
你覺得賺唔賺錢？
btw無呢個sense留意社會動向
又唔識google去查
淨係識上黎問人
我唔認為合適做一個記者

你又知我冇google 查？
Google 查同上網查有衝突？

咁叻呀？你咁聰穎
咁你查到d咩結果呀大記者

傻人發現案

突發組，體力好同識揸車有優勢
最梗要冷靜

媒地亞成行都係低辛一族，鳴鳴
突發通常係男人天下，小部分係強壯女記者

要睇英文判詞嘅法庭記者比較高人工

文匯網議政事
聽神駒綜合結論又一籥稿，幾好做

鐵腳 馬眼 神仙肚
但人工低

咪又係13K